SUN MOBILE

好廢啊

間間都有人話廢

用緊 算幾好

幾好，今日仲升級左

🙄

用緊$16X每月首5GB:42Mbps 隨後限速 plan，月頭重計GB數開始已經慢到仆街，普通網頁都要load幾次先load到